強烈建議viutv買晒蠟筆小新全部26套劇場版電影

由頭開始播，由高叉魔王開始

每星期播一次，可以播足半年

新娘之後年年都唔好睇 播到新娘就好回帶

pish

機械人廣志都好睇

push

配音版好d

唔係有配音咩？

係咩？ 用viutv 睇得日文？
定係我唔識set?

劇場版應該有，佢免費幾日嗰隻，日常版我就唔知

VIU而家每星期播一套小新有配音
之前佢買左就放上網係日文
最好就配埋日常果D

要幫VIU吹奏下 等佢知有收視